陳淑莊憂押後選舉令會議真空 去信政府要求清晰交代

人大可釋法成立臨時立法會

35+變0

CCP:
I am the Dealer on the table.
I set the rules of the game!!!